有冇山羊座巴絲吹下水 (42) 之 其實仲有冇羊

有冇山羊座巴絲吹下水 (41) 之 悼念周梓樂

冇 拎晒去煮羊腩煲了

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

今日我都食咗羊

就快頂唔順隻on9羊
日日都話要休息
日日都話攰唔想出街
我自己搵節目
無煩你 比足空間你
翻到屋企沖完涼打比你 你話你好攰 唔想講野
大佬 乜都無做過 講2句都唔想講咁
講左十萬次可唔可以唔好咁仆街 有活力啲得唔得
次次都話得 話會改 過幾日又打回原形
係咪無得救架啦 個人係咪就係咁懶
懶到講幾句野都唔想講
一齊左三四年 每隔幾日就月經一次咁
不如你地唔好拍拖啦 自己一個係咪開心啲

同意山羊男係辣殺
祝絲打早日解脫

（但好多時呻完都係繼續被虐）

正常操作
佢地耐咗全9部都係咁

垃圾山羊

被動羊女 加 被動羊仔
係咪玩撚完
拖到2046都唔會有人開口

山羊lm

好耐無返黎 忙到就黎死
之前唔係話煲澳洲羊咩

檸茶絲你是咪甩咗p?
放心 我成日食

三年終於甩到
你唔講自己都唔發現

要咁耐㗎咩
我好似冇p牌過

sunk cost

山羊真係理性撚 但其實好多都係藉口 為左證明自己岩 好少聽人講

間唔中發下佢脾氣咁

真係好耐

呢個好笑

又係我啦，我又黎叫春啦

羊男真係好垃圾，唔值得被愛既仆街。

我羊女，建議你唔好一野拖，羊女鐘意一定會主動

點解你仲存在緊

識左個羊男好衝動又火爆有時傾傾下計會無端端燥底變鬧交 佢做唔到啲野發嬲個陣我會主動教佢做

羊男係咪對個個都咁易發脾氣定熟左先咁佢發嬲個陣我應該就佢定同佢硬碰硬

我哋日日wts有次耐左冇應佢話冇應我佢好悶 咁講我有冇機 定係只係習慣左我日日陪佢傾計

咁就唔係無啦啦啦

係屋企有咩唔好

建議鐘意過第二個

冇咩㗎，咁你女朋友咪搵過第二個陪佢囉

點解咁講

無他既，因為羊男真係好撚垃圾

所以唔建議浪費青春係佢身上，你睇左#1就明架啦。 除非佢就係成熟羊男，不過就咁睇你對佢既描述就

佢真係好中#1講既野真係冇其他方法？

忍囉 我個個就係忍左我四年，卒之忍唔住啦 一野blk曬我所有野

忍佢啲臭脾氣？
羊男好難追 有時唔知佢諗咩忽冷忽熱咁

你真係想試下就去試下啦 可能你改變到佢呢。最緊要唔好後悔囉

我自己又真係唔會突然火爆

以前細個唔識諗就受軟唔受硬，你硬我一尺，我就硬你一丈個種。 仲有唔好同佢冷戰我明白下下做主動真係好攰好無癮，呢點你一定要同佢傾傾

佢有無拍過拖？ 如果有，知唔知收皮既原因？ 如果無，我勸你有定足夠既心理準備先好再出發

所以我先問下你佢有無拍過拖，無拍過拖既一定好撚惡啃至於點馴，我真係比唔到咩意見你。我只能夠分享下我個故事

各位羊仔生日點過呀

fb長期hide咗自己生日

我毒撚

一齊睇男神你放閃

只係相信自己有大把更好選擇

唔覺會咁
我自己都唔係咁，我未一齊已經痴身
一齊之後冇咩分別
但對有啲EX真係唔痴身嘅，剩係覺得佢地煩

唔洗中過武肺先知個肺會花㗎嘛

lm

感情呢啲花時間建立就有

你冇睇#3?

羊女真係好難頂。成日開火屌9我

馴羊真係好攰
已經因為佢嘅唔主動發過佢好多次脾氣
次次都會比佢氹返 話自己會主動d
但好番之後結果都係一樣

唔嘈呢樣野就相處得好好嘅
但耐唔耐都會因為咗頂隻羊唔順
要點馴啊

仲要氹人都慢半拍 真係

山羊要馴返人轉頭
係時候要自己感受下果種痛苦

因為對自己有感情多啲
佢對自己超過廿年，你算啲乜

前排以為自己已經馴羊成功唔洗再圍爐

話唔定做番幼稚羊對你女朋友會令佢緊張返你轉頭
你睇下呢到幾多人享受緊一啖砂糖一啖屎

唔主動真係

主動得耐真係會攰
係自己心情唔好嘅時候就會忍唔住爆
大家都傷 咁點解你唔可以主動少少

係囉點解唔可以主動d
毒撚怕受傷

有追下post
羊女宜家咩情況
去完concert無傾計啦?

忽冷姐係佢唔主動搵你定覆都唔覆？
仲未問過佢有無男朋友咩 但我諗山羊對你有無興趣其實都會表達得好清清楚楚 係無情趣但唔會令你覺得佢有第二個

主動搵已經好好wo
我嬲緊果陣都會諗以後都唔主動搵佢
但次次都撐唔過一日
佢會主動氹返我 但一氹返就...唉
問下啦 話唔定就係影比你睇

真
點都唔夠自己多

羊仔

只可以話感情呢啲嘢就算結埋婚都唔代表可以成世... 咩星座都係

與其話馴羊其實都只係訓練緊自己心態
自己唔好諗埋一邊就可以相處得好

唔知work唔work架
以其人之道 還治其人之身
不過我做唔到

即係放棄自己感受

少少啦叫自己唔好太執着
咁佢都有好多其他野係好好嘅

[member]咁我都愛自己多啲
但都可以好愛佢
佢咁樣成日彈出嘅性格真係好難令進展順利[/一member]

唔關事囉
佢地就係咁，唔屌唔鬆化，唔見棺材唔流眼淚
你畀佢知如果唔做就分手佢地咪會做
問題係你想唔想往後幾十年都係咁啫
有啲人可以㗎，得閒就屌下佢，唔滿意就屌到佢做為止
啲山羊男把口話唔鍾意咁樣，但其實咪又係繼續一齊
睇你想唔想要一段咁嘅關係

!!!!!!!!!!!!!!!!講得好啱 真係中哂

叫咗你地睇#3㗎啦
上面話咩羊男唔開心就開解佢，到自己唔開心羊男就唔9理你
呢啲我N咁多個post之前已經講過晒
唔關成唔成熟事
羊男成熟都只係會做面嗰浸去關心
但心入面都係覺得你唔好咁Q煩好啲

都係嗰句，你接受到同個咁自我中心嘅人，要得閒無事屌下佢等佢覺得自己不足，大半世人都係咁做法
咁你咪go ahead
唔好妄想佢地會變到其他人咁，你唔洗講唔洗屌都會主動做啲乜
冇可能發生嘅事

我有時都會諗埋一邊覺得佢要做係做到
只不過唔係為我做姐 所以發佢脾氣 去證明佢仲愛
冷靜落嚟就會覺得難為咗佢

得閒無事屌下佢會唔會令佢地厭惡到好想分手

正常嚟講應該係你想分手多啲
佢唔會想理你啲呻

佢地不嬲都多一事不如少一事
除非本身已經另有目標

犯賤

真係做到野

講過幾次 最尾決左咗唔會再講
真係一個願打 一個願捱
睇下佢會唔會頂唔順比我屌啦

咁應該暫時無事
唯有上嚟同大家圍下爐排解不滿

緊係有啦

男女朋友都仲未重要同令佢主動行呢步？

係啊 我無直接講過嘅
不過每次發脾氣之後都會同佢講番
叫佢要主動多d

緊係冇改啦DKLM

I remember when we broke up the first time
Saying, "This is it, I've had enough," 'cause like
We hadn't seen each other in a month
When you said you needed space. (What?)
Then you come around again and say
"Baby, I miss you and I swear I'm gonna change, trust me."
Remember how that lasted for a day?
I say, "I hate you," we break up, you call me, "I love you."

佢主動你又點洗發脾氣呢

佢地自己唔覺係冷戰
以為已經係正常溝通
得自己辛苦頂住頂住
所以冷戰永遠鬥唔贏山羊

其實我隻羊都未試過冷戰
鬧緊交唔覆佢會幾個鐘定時搵我一次
無鬧交佢就安心可以成日唔主動搵

屌真係好撚癲, d羊真係可以成日都唔撚搵人

所以咪搞到我成日撩交嗌

橫掂都係 試下同佢鬥唔覆

我同佢好番啦 宜家係平時(慢慢)接住覆嘅節奏

羊仔果陣有係咁搵我
我自己嬲完咪覆

我都唔忍心唔覆 佢好似好無辜咁

算係 因為真係開始明白佢地真係咁
但有時真係忍唔住就直接爆佢 咁佢就會識做一陣

咁樣真係開心咩 唔好呃自己
係唔在意佢點會係到出現
咁如果同咗羊女拍拖 佢繼續係咁 你又繼續識其他人？
唔可以咁對佢地

所以我都係彈出先知道本性如此無謂叫自己辛苦

好快又彈番入

食屎, 我唔會咁快比自己彈番入

係咁架啦
愛佢啊嘛 不過心軟都唔係壞事嚟嘅
拍拖就係咁一人讓一步架啦

不過其實都係因為佢地有好多野好吸引到我地
我地先會咁都肯食呢舊屎姐
一齊繼續努力 唔好放過羊仔啊絲打

咁你唔想上心咪直接啲講唔想同佢咁，或者block 9 佢算

都唔係叫一人讓一步
係一人讓N步

做主動啲果個囉
但佢行動上都好錫我嘅

都幾羨慕果D做主動做極都唔會攰既人

唔攰都唔洗入嚟啦
太攰咪發脾氣扭佢氹當幫自己叉電
其實都要互相包容嘅 希望佢都頂得順我

至少我無同佢聯絡嘅時候
對佢係100%信任 唔怕佢去咗撩女仔
只係有時真係太掛住先會發

問問同羊仔拍拖嘅絲打，當初係點一齊㗎？邊個做主動？佢真係對你有意思會有咩signal?

下下要發脾氣黎差電都幾係野
我就無謂勉強自己 搵個肯主動下既再算

反而羊仔未一齊果陣都幾主動
會keep住同你傾計 又會搵d九唔搭八嘅原因打比你
果陣住hall知我溫書溫得夜又會問洗唔洗幫我買定野食咁
有一晚知道大家都有感覺 就好怕醜咁問我可唔可以做佢女朋友

其實我都係幾個月先入嚟圍爐一次
但其實遇到好主動嘅人又未必會好冧
我都係犯賤唔鐘意咁易得返嚟嘅野
所以先搞到自己咁樣樣
反而佢先馴到我 係拍拖最耐嘅一次

果然人都係犯賤
我反而會珍惜d識主動既女仔 因為知呢d算係稀有種類
上一個算幾主動都一齊左3年幾
同埋成日覺得要追番黎既 好易一樣會比其他人追走如果係佢都有d主動咁起碼證明自己都係吸引到佢

我其實鐘意親人都會幾主動
因為對住自己真係鐘意嘅先會主動
之前比人追果個人係主動嘅 但自己反而會覺得人地煩...

不過其實最初係羊仔追我嘅果陣我都對佢一見鍾情
知道佢原來都鐘意我真係好爽希望佢都會珍惜我呢d稀有品種

好心d羊就生性少少

係啊 佢生性少少真係會開心到流眼淚

唔怪得d羊咁受歡迎
完美配合現代撚狗式愛情

唔到80歲都唔比飽飯你食
可能80歲羊仔都一樣係咁

80歲就想有飽飯食
會唔會諗多左

我屌

加油啦絲打
總有一日會變馴羊師

我會努力
你都真係諗真d先好再入坑

呢到見到咁多羊女CASE都搞到唔撚係好敢亂黎
見步行步算

我覺得追羊女個心態易調節d wor
反正係女都要氹 咪照氹多啲囉
不過我有個羊女fd真係幾癲
幾個月唔理男朋友但無雙方都無講分手

唔係咁易 仲好少比到位我入
BTW幾個月冇理都可以唔散係咩事痴線忍得到架咩

咁拍拖真係有意思咩...

佢係冷處理男朋友果個 所以佢無乜感覺
只係話個男仔都無搵返佢 所以無所謂

個男仔又係羊黎?
正常唔好話幾個月
幾日都頂唔順啦下話
除非各自各出去玩架姐

位係自己搵架姐怪就怪自己搵唔到

咁佢又唔會喎
每次佢都會氹返我然後話慣咗
咁你試咗軟招嗲佢有無用先

唔知個男嘅
只係想講有時羊真係可以好癲
真係連分手都覺得唔洗主動講一聲

咁如果D PLAYER溝中羊都幾好
出去玩羊女都唔理

但會無咗偷偷地果種刺激？
因為羊女完全唔care

一腳踏N船嘛

會配合佢已經好好啦 一大班人食野又要試下佢果碗囉
同埋無人果陣都會主動挨下佢膊頭嘅

其他羊真係身在福中不知福
呢到所有人為羊而煩惱
但佢地本人完全唔知有事發生

傾傾下計唔記得講啲乜
我話：都冇人鍾意我
咁佢咪話佢鍾意我

車你揀嚟睇嘅
我同NAKO都叫你直接啲主動啲，羊女鍾意人直接
你明明自己唔敢郁就瀨

咁你地講左咁多我又覺得佢好似真係當我係fd咁我先唔敢姐

我冇講過喎

你唔試點知姐
柒咪柒囉

羊女係真係鍾意人直接最怕唔清唔楚

講過好多次佢聽啦自己唔敢就瀨羊女

唉 我知我廢

我地一開始其實都算係正常嘅相處？
佢都唔會講乜野flirty 嘅說話
係真係去到一齊前幾日先有d情趣
我覺得面對面果陣主動flirt下佢
一句起 兩句止 睇下佢之後識唔識做
佢可能都想confirm咗你嘅感覺先
山羊唔做無把握嘅事

佢係不嬲對愛情無咩感覺
覺得對方無問 所以分手都唔洗講
我都唔清楚咩情況極端羊女

拖咁慢咪收咗皮

近排靜到 睇嚟大家已陣亡

係

啲羊好難捉摸，約過幾次都約唔成，就到聖誕又完全冇表示，係咪可以放棄啦

約唔到出嚟咪即係唔想(同你)出

睇嚟都係，等我自行收皮

有上進心唔係好事咩
我作為羊女都係好鍾意不停學野讀書
如果你得閒發成日計住大家有幾多時間相處
不過你都專注其他發展
等自己有野做下唔好只係做等人嗰個

所以咪話其實冇錯
咁如果兩個人一齊都要留下時間見下面之類
一個禮拜你比左9成時間去其他野到咁不如唔好拍講真
我自問就接受唔到咁既拍拖模式

山羊其實係咪點都唔會放愛情係第一？
究竟愛情對山羊黎講算係乜......

屌

我係山羊女，習慣左一段關係就會懶，我男朋友成日話我對所有野好似好唔熱衷，我都成日講攰，但又唔係唔鐘意，我自問性格係咁

就生日，變獨羊

我好主動

禮貌only

應該真係唔係咁鍾意你

啲缺點中左9成

樣嘅問題

唔會

可以係錢問題嘅

羊仔讚我靚女，係咪已經贏左一半

原來有呢個post
留返小名先

當然

不過你要主動

乜原來山羊男有咁多缺點lol

其實羊男都偏內向性格，可能佢見面同你相處都已經消耗唔少精神，所以需要更多獨處時間去休息同思考先會咁樣。
佢唔應你都未必代表佢冷待你嘅，可能單純唔知點應，佢自己無咩精神又唔想hea覆你所以先已讀不回，比多d耐心，唔好太過chur會好d，加油啊

你不如轉溝上面個獅子巴算啦

山羊仔無人鐘意架啦
毒撚星座黎

山羊仔表示次次成日比人屌唔覆機
但唔知點解真係唔係好想覆
但有時又想有人陪
好矛盾
自己都唔知自己想點

咁做個朋友先囉

屌你

羊女撚狗定羊仔撚狗勁

女 一定係

大波嗰個撚得勁啲

大家好 想識女仔 附上個人自拍一張

一定係因為你唔夠靚仔

儲緊錢去韓國

太慢啦

咁都仲要問

奧巴美羊

其實你想扑block 咪block

都唔想撳開嚟睇

[member] 你咁問想人點答姐
btw依頭blk完轉個頭咪又係unblk，咁blk嚟做乜？真正嘅唔介意/釋懷係乜都唔會做。羊女唔在意你，你做乜都好對羊女嚟講其實冇影響

各位 2021 都黎緊啦！

仲想同山羊展開新戀真？

仲想cool山羊既煲？

咁就岩啦！ 有我山羊專家係度

click 呢條link啦

www·fuckoffsheep·com

我個羊女雙胞胎女朋友都畀我送佢番歸

可惜仲未一齊到

假j

山羊男都唔鍾意驚喜...

sheep係白羊...

Capricorn呀

唔好 真係唔好 抽身 轉身 走人

搵過個

有冇山羊座巴絲吹下水 (43) 之 聖誕+生日快樂

開定先

等我自己推埋落去

再

見

了